是日宵夜

啱啱食左個合味道

啲鮑仔係罐頭？

係